諗返起當年米杜士保連續兩場歐洲足協杯追4球

有冇人記得

有超熱血

不過決賽大敗

冇辦法西維爾唔同級數
入到決數已經超額完成

馬卡朗尼super sub